{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62618&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천만풀리조트"
    },
    "text": "順天湾湿地車で5分、楽安邑城車で27分、仙岩寺車で34分の周辺情報を持っている澄んだ空気と夕焼けが楽しめるプールビラリゾートです。 302号プール工事により使用できませんので、プールをご利用いただくと追加料金が発生し、食事の準備ができません。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 客室によってプールの使用基準金額が異なり、追加寝具類は当日現地にて決済してください。 屋外プールは夏季に運営され、服装はラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツが許可されます。 客室内にはフットサル場、レストラン、カフェ、カラオケなどがありますが、利用制限があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用しており、人数に制限はありません。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者の場合は保護者同伴の際にご利用いただけます。 ペットは出入りが不可能であり、客室内では火災危険物質の使用が制限されます。 ゴミは分別して処理しなければならず、ペンションの事情によって情報が変更されることがあります。 オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラリゾートはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このプールビラリゾートは順天湾湿地に位置し、澄んだ空気と夕焼けが楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "プールの使用に関してどのような制限がありますか？",
            "answer": "302号プール工事のため、現在プールは使用できません。また、プールの利用には追加料金が発生し、食事の準備ができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにプールの使用基準金額は異なりますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにプールの使用基準金額が異なります。また、追加寝具類は当日現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されており、服装としてラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツが許可されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何がありますか？",
            "answer": "客室内にはフットサル場、レストラン、カフェ、カラオケなどがありますが、利用制限があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用しており、人数に制限はありません。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者の場合は保護者同伴での利用に限られます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。また、客室内での火災危険物質の使用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理する必要があります。ただし、ペンションの事情によって情報が変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営について何か変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金の変動があり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 526
    }
}